救救香港家務助理總工會，比藍屍恰到痴線

[url]
[/url]

有次開記者會，話一抹d 窗係發現塊布係黑色
要黑警唔好再放tg
點知而家成班藍屍狗上哂去佢個page 屌佢地
求巴絲發幫幫手打發班on9走

我搵唔返氣片
如果有人搵到可唔可以post 出黎

TUI

推

班垃圾藍屍用咩中大理大報告話1萬6千個催淚彈冇害

唔係佢清潔你柒你生死咩,唔係點會年年有人失足跌落街

pish

up 乜

Push